踢波根本就係要陰濕得嚟又要暴力

踢得咁斯文咁公平，咁不如去篤波算啦。

利申：以前跳高爭波右手一拳打咗落對方塊面度，差啲開片。

養生足球

拉衫拉褲踩鞋批踭呢啲最基本功嚟

中學踢過波
個撚個唔夠快就會小朋友捉衫
覺得香港踢波好弱智
所以之後轉左打波

好在我踢開果d 好衛生 推推撞撞都唔會抽水
不過係同d 三四十歲果d 踢養生波

既然咁鍾意玩插水，所以咪要好認真諗方法幫對方退役囉，現實中踢波就係咁。

拉膠歐聯都中槍喎 唔好淨係話疤啦

所以雲加呢 d 正義撚好難 撈得掂

作為後衞遇著影帝級球員確實真係會扯晒火
若果本身諗住紅牌唔踢既話可以用攬炒呢招。

得熱刺先同皇馬有得打
馬體會有年鬥到12碼都好出色

出腳前記住講返句屌你老母、仆你臭街之類既句語

通常屎波先會打茅波

下次帶返幾支槍入去踢波

波boot落刀片?

咁六冠巴咪屎都仆街
又影帝又插水又圍球證